想問月入3 萬有無辦法買600萬樓

呼吸plan同二按真係送自己一程

入息得3萬又過唔到壓力測試, 兩老已無入息, 兄弟姐妹未畢業
唔通要揾親戚做擔保?

計過壓力測試, 要俾5成首期先fulfill到
自己最多都係夾到180 萬出黎
大家有無其他折衷方法搞到?
唔揾擔保, 揾親戚親人借夠5成首期先可以做到?

我知自己窮L , 但想盡量諗吓有無方法咁解

ask mum

1萬100百萬

搵多2萬5搞掂

知自己窮點解要target 600萬樓？
平d細d唔得？

3萬蚊收入想供600萬既樓？
何苦呢？

死都要買樓仲要買自己負擔唔到既樓？

再投胎

搵個女朋友都係3萬人工，就得啦。

做人要知足，量力而為

搵個月入2萬既另一半

唔好跳樓呀

正宗無咁大個頭戴咁大頂帽

成手靚牌都唔識上

捉埋細佬妹抽居屋/排公屋咪得

有180萬都好多野攪。唔洗迫自己要即刻買6m樓

得你一條友有d 難

溝條女先啦

師兄，有推介😉

無條件就買埋400萬樓 thx

撻訂啦，當初唔炒樓咪冇事囉

有啊陳家一門四傑 唔會唔識啊

邊有親戚會咁on9擔保你
樓就落你手
債就落我名

不如直接問佢借幾十萬

做肺炎抄賣師 中一次收1000

我知一定俾人話不自量力, 不過我都係請教有無方法可以石頭鑽出血

好過俾AA呃, 咩鳩都話供到

掉轉諗 就算室幾皮野過你 你制唔制?
得既搵我。

二按plan未必唔好

你要計下自己一個月供得起幾多錢先
如果壓測過到，只係銀行按唔到咁高比率，供得起其實可以考慮，當然要睇埋二按息口係幾多啦